開個國際黑警聯賽，有冇得諗？

除咗POPO, 近幾日閪班牙黑警乽大好標青，三日三隻眼
用國黑聯去connect國際上受到打壓嘅抗爭者日，外媒又有新話題

等佢地自相殘殺